朋友話我生得似譚詠麟 姐係點？

譚詠麟係咪咁樣？？

似呢個

成個阿伯咁

似狗

但係我得22歲.......

22歲已經似70歲

係咪你話請人食雲吞麵但走數

樓主幾層樓

洗走數？

校長依加都係25

樓主有兩頭住家？

性無能